「2019流動佔馬路」與「2014靜態佔馬路」一樣無法令殖民政府答應訴求。be water戰術不能永久不變

一直與黑警衝突，其實最後都無補於事。

大家要開始反思，究竟殖民政府做緊乜？想做乜？點解要咁做？

殖民政府高官是一直安然無恙，故他們大可以不理會任何事，繼續出席不同典禮場合，政府繼續運作。

矛盾就由黑警與市民「群眾鬥群眾」來承擔。黑警受傷？指責示烕者。示烕者受傷？樂見其成！

最為關鍵的是：只要示烕者一直無法擊敗黑警，殖民政府高官及重要建築就會一直受黑警保護 (即使短期被佔也可以快速重奪)，殖民政府就可以繼續運作下去，可以繼續無視訴求。

因此，殖民政府高官就一定要獲得黑警支持，所以張建宗要向黑警低頭，並且對黑警離譜行為採取放任態度。

be water的「流動佔馬路」，是可以在短期戰術上減低示烕者的傷亡及被捕機率，但戰略上是無法令殖民政府答應訴求。只要稍有失誤，示烕者都有大規模被捕的可能。

如果要獲得最後的勝利，be water的戰術是不能永久走下去。在某個時刻，必定要有所突破，否則會步2014年的後塵...

請大家考慮下,

突破的必要性